有冇東京近郊推介

各位巴絲可唔可以推介以下邊一個係我正地方
1. 輕井澤
2. 日光
3. 箱根
4. 越後湯澤
5. 橫濱
6. 鐮倉
7. 江之島
8. 富士山河口湖
9. 高尾山
10. 川越
11. 秩父
12. 伊豆
13. 熱海
14. 三浦半島
15. 佐原

lm

只去過3,5,6,7,8,10,12,13
6,7可以即日來回，覺得好正，每次去東京都會去走一轉
川越都係即日，行下舊街幾有特色影相唔錯
3,8,12,13可以住一晚溫泉旅館，睇下靚景relax下

我去過 1，2，3，4，5，6，7，8，10，12
如果浸溫泉不如去日光
日光好多旅館幾百年歷史
日光無箱根咁商業

鐮倉主要睇佛
不過而家d人主要去睇條平交道

川越d神社/廟都幾有特色
我個陣撞正有祭典
好熱鬧

越後湯澤有個清酒博物館
可以一去

咁多個我覺得高尾山最正
上次全程行上去遇到好多當地人都好nice

多謝各巴打

pish

佐原好撚正

風景靚？

川越真係嘥氣
條街古就古 行半個鐘就完
去左個神社 都係好細 10分鐘

千葉濃溝瀑布

高尾山

秋天d景ok ?

如果有時間
上高地值得一推

個名叫高地？

白汁三文魚

江之島影既

「上高地」
我都諗住去個邊行山

下星期去3日2夜去邊好 去過箱根河口湖

高尾山啦幾舒服
行山時勁多日本妹會同你打招呼，佢地行山文化

去過那須同輕井澤。前者就去親近下啲動物同大自然，後者就好舒服

房總半島

如果遲d 8月有9日,東京去輕井澤富山金澤落名古屋可唔可行 如果去埋合掌村點睇